【蔓延歐洲】法國新增兩宗武漢肺炎確診個案

Coronavirus: France confirms two cases of deadly China virus

French minister says patients in Bordeaux and Paris are first confirmed cases in Europe

Vincent Wood @wood_vincent

6 minutes ago

France has declared its first confirmed cases of the deadly Wuhan Coronavirus, following a statement from the nation's heath minister.
Speaking to French media, Agnes Buzyn said one case of the virus had been confirmed in Bordeaux while the second had been found near Paris.

係咪食退燒藥個隻

世衛未繼續唔緊急囉

肯定係啦, near Paris
武漢又贏

係咪就係之前狂食退燒藥果條女

武漢肺炎：中國女子吃退燒藥入境法國 網友舉報使館緊急尋人

24/1/2020

巴黎

武漢好似有air France直航巴黎
每個禮拜三班直送武漢肺炎去巴黎
世衛繼續奶雜種個袋底啦
班蝗蟲新年人口大遷徙完之後睇下你仲可唔可以厚住臉皮咁奶

Push

支那搞到全球一獲熟
歐美當初縱容支那都有責任

冚球剷

其實我想知個非洲佬唔宣布告急，最後冚球產佢洗唔洗負責任呢

WHO話冇事

佢有黨照住

中國蝗真係世界垃圾黎 消滅晒啦屌

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

人在法國
大城市好多口罩都賣曬

支那豬真係累人累物

有冇人開始帶口罩先？

今鋪個黨都泥菩薩探肛，重照到佢？
香港就話無問責制啫，佢今次奶到出晒面但搞到咁大獲
我諗佢都一樣誤判，未必走得甩

潛伏期

世衛唔急
冇眼睇

當然冇啦 法國人衛生意識奇差
口罩賣曬係因為啲中國人買返去大陸

支那人定法國人差D

正解
歐洲根本冇人戴口罩

法國總統為左LV嚟緊2020年業績，總要付出一D代價嘅
最多來季LV袋再加價20％用來買口罩囉

China virus

勝利會師

我都想講

屌。。。。d中國人去到邊就掃到邊

法文 文宣pls

法國佬唔興沖涼

咁污糟

世衞係咪想攬抄

米其林餐廳

呢方面當然係支那人差啲啦
食野味食出病毒仲累人累物
法國人係自己病就戴囉
佢地唔會戴口罩預防
好多細藥房都係賣緊紙口罩 唔知有咩用

佢地搞緊海外捐款捐物資
口罩咪係其中一樣囉

非洲都未有事 唔叫國際嘅

法國佬都食野味，鹿肉，兔肉嗰啲，不過唔會食到鄰國咁撚癲

幾時升抗熱，傳去非洲

呢啲可以話係佢哋正常飲食
超市都有賣
支那啲野味講緊係蝙蝠、蝌蚪仲有好多聽都未聽過嘅嘢

歐洲呢d養架
唔係野味黎
歐洲hunting 攞牌煩到你癲

所以trump trump有先見之明

歐洲人係唔會日日沖涼，因為天氣較凍

法國都有蝸牛，但佢地唔係係森林亂捉野生動物，人地知咩叫衛生

歐洲再見

啲森林都乾淨好多啦屌

法國佬去廁所係唔會洗手
巴黎又多難民乞衣 鼠患又嚴重

好快唔係

全球奶哂野 洗牌時間到

德國條阻膠肥閪仲話支那唔同納粹
燒到面前喇 睇下點繼續大愛

一次過解決世界上兩大垃圾，經濟難民，強國人

香港一開頭都冇人戴

係呢個禮拜突然多人戴

你錯啦 早幾個星期新界東已經有人帶 當然數目少過依家

埃塞俄比亞未來幾年玩撚完
站錯邊奶共嘅都冇好下場

唔洗 最多未辭職

庚子文成
元亨利貞

錢

冇事啦 跟世衛Order做野咪得
唔駛戴口罩之類 唔駛隔離 冇我地講咁嚴重嘛

世衛已經係黨嘅一個衛星組織，成班非洲佬揸旗

可能真係我地諗多左呢
班鬼佬佢地死佢地既事 我地香港人見目標只有封關救港人

咪，陽去聲/第六聲 mai6
唔係 未/味，mei6

確診第三宗

Source: France 24, 東方日報

我係柬埔寨 25usd 一盒賣緊

法國好似有禁蒙面法 唔比戴口罩？

世衛 : 睇唔到全球有事